FIFA 18 manager mode 增加budget

FIFA 18 manager mode 增加budget

有冇人知點樣增加 轉會經費呀？ 玩左一個賽季啦